南韓確診破10萬！ Jennie出遊照被罵「違反防疫」急刪…YG發聲了

南韓女團BLACKPINK成員Jennie經常透過Instagram分享日常，擁有4300多萬追蹤人數的她，在南韓藝人裡的排名僅次於隊友LISA，不管在國內或全世界都受到許多粉絲愛戴。而近日她卻因為上傳的照片引發了爭議，被批評疫情期間沒有遵守政府防疫規定，對此，所屬經紀公司YG娛樂做出了回應。

▲Jennie曬照引發爭議。（圖／翻攝JENNIE IG）

Jennie 14日在IG曬出數張和友人一起外出到京畿道某樹木園所拍的照片，並在註解中寫下「出遊」，在她上傳的照片中，有一張是7個人一起拿著冰淇淋的合照，看似平凡的照片卻引發了批評。由於目前南韓防疫措施依然處於禁止5人以上私人聚會的階段，加上已經連續數日每天確診新冠肺炎者都超過600人，使得不少網友質疑她公然觸犯防疫規定。

▲Jennie貼文。（圖／翻攝JENNIE IG）

在得知引發爭議後，JENNIE目前已將該張照片刪除，然而爭議卻沒有因此停息，直到16日樹木園方面對外表示「Jennie是因為工作來訪」，才緩解了批評聲浪，而YG娛樂方面則是到了17日才向韓媒解釋：「Jennie是因為拍攝影片的行程才到訪該樹木園」，並非私人出遊。

據悉，南韓政府原先預計調降防疫級別，然而當地的新冠肺炎疫情隨著氣溫回升，確診數也跟著上升，累積確診數在3月突破了10萬大關，因此暫緩了調降，目前仍繼續維持在禁止5人以上的私人聚會，而工作上的聚會則未在此限。

▲南韓近一周確診新冠肺炎人數。（圖／翻攝Naver）

D人行埋珍妮到者

應該唔關她事既。。。

JEN比人爆左同GD 一齊之後,越黎越無腦, 好失望

想去韓國..

有2隻係所以其實得5人

得5隻手出咗鏡 唔俾有人食兩枝？

可以同jenjen出遊中肺炎都係值得
班網民酸到